我女朋友真係好撚弱智

。

同得你拍拖都知弱智喇 一擔擔
入你個post得粒豆 屌你老母

去旅行 自己冇上網
成撚日發脾氣自己一個行走
然後又on99咁唔撚知走去邊
又成撚日用力打人 叫咪撚打仲繼續打 真係痴撚線
同d細路女拍拖真係極辛苦

我而家係咗usj 分開個位
坐咗半粒鐘 都唔知佢想點撚樣

關你撚事 唔睇咪上一頁
我當連登係facebook鍾意鳩嗡唔撚得？

好波 清

之後點

要扑野就有代價架啦

好唔好扑先 呢樣好緊要

甘你米飛九佢lor 吊你大媽

返酒店等啦

你係醒就唔會揀弱智做女朋友啦。

係咪你激嬲左人

自己玩啦 一個人仲快多謝女朋友先

唉

唔知乜事 但屌正樓主老母先

得
玩單機啦傻鳩

人以群分吖嘛 弱智配弱智

我係要屌你老母又關你撚事
唔得你咪諗點del post
連登唔同fb 有得當㗎咩
況且你咪有你嗡
叫埋你女朋友開post喇 個男朋友咁鳩弱智
一齊去疪護工場入膠叉喇 撚屌

Ok
唔Block我即刻死全家

Del乜野post...
好撚on9...

唔係講多兩句粗口就代表你啱

分手囉

細路女要氹
有個ex又係咁 好巴渣
自問忍耐力好高 處處忍讓
但容忍都有個限度
最後頂唔順開佢波 散埋

覺得你都係開po呻下
鍾意人就氹翻人啦
唔好分咗先嚟後悔

今晚酒店屌到佢反艇啦